［Bose撚入］頭戴式耳機的決擇

第一次用頭戴式耳機
想問Bose qc35 ii 定 nc700好？

push

用緊700

Sony wh1000xm4 最好
利申用家

B&W 屌打

好唔好用？我覺得冇qc咁輕巧 啲touch會唔會好易hi到？

有咩好？呢個都考慮過

降噪最好 有touchpad 仲可以同時連2個device

基本唔用touch, 個noise cancelling好好

Qc35 ii 依家呢個價位勁抵屌

兩隻揀一定係QC35

依家豐澤有優惠 $1099
nc700都係$1300

佢唔係賣touch function咩

藍牙耳機呢啲買新唔買舊,舊嗰啲連線、續航力、延遲冇咁好

sony1000mx3(平)/4(目前最好)
nc700外觀比較靚
(利申用緊sony 1000 mx3)

點解既？

QC35 啲人話最舒服，但要戴得耐先知個分別，所以試唔到
一般推介都係 Sony WH1000XM3 / 4 ，唯一問題係通話唔夠清晰，其他方面表現都係top notch

但係唔舒服

Headset呢啲嘢 個個人頭形耳形都唔同 冇得one size fit all

想知邊到有qc35ii 個耳機棉買，我見官網得qc25, 其實係咪通用？想買番原廠

one size fit all巴打最長戴幾耐？但係我真係無見過人話xm3/4 耳機好係因為舒服 我2 部都有，飛us 我都係靠qc35ii

我有時戴16個鐘 毒撚戴全日
咁樣連續戴幾日就會有啲痛

點解會戴到16個鐘

巴打推介邊部？音質邊部靚啲？外形我自己覺得qc35ii好睇啲

同樓主一樣 bose嗰兩部唔識揀

我揀qc35ii, 音質就真係sony 靚d, noise cancellation 我就覺得qc35ii 好d, 耳壓唔會大，外型舒服性都係qc35ii, Bluetooth 我覺得sony 做得麻麻

Koss kph30i 最好
利申用家

n700 要用app 先set 到.好麻煩wo

以為睇錯，仆佢個街真係咁平

n700 都平咁多, 咩事

我舊年先買qc35都要2000

Online store優惠無哂啦門市都有優惠？

qc35ii

應該都無...今日先去問過黎

仆佢個街 賣撚哂

真係好抵

我應該qc35 nc700外型好商業用 同冇得摺埋

QC35唔會太「cool」頭，利申：大頭撚

唔一定要app
app係set埋equalizer咁解

我細頭撚 你地會唔會出街戴？ 香港好少人戴住出街

Lm

好撚焗
除非長期住係天氣涼 / 室內有冷氣
香港夏天戴出街真係好撚熱

只會響最凍幾日戴出街，香港太熱

Sony XM4 個 DSEE Extreme幾正

如果買行貨巴打們 可以考慮去領域買 有得做免息分期仲減100 $1500行貨 好似都幾抵玩 睇 最平$1350有找

睇咗好似係水貨嚟喎ching 最底寫住parallel import

屌呀 我睇真啲先
不過佢有一年保養

係喎真係水貨 買左是鳩但啦

領域原來賣水貨 各位ching睇路

全日係屋企對住電腦用藍牙直頭除都廢事 戴住去廁所 訓教先除低差電